[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (40)下集會見到哥哥嗎?

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 林二汶

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 毒撚一個可盡興
Chill Club 推介歌單 12/10 -16/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
涂毓麟 - 視像見
鍾楚翹 - midsommar
KB - 又要睇又要驚
Zpecial - 深夜告別練習
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
周慧敏 - 眼淚的堅強
RubberBand - 健兒
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛
郭富城 - 灰色星塵
陳柏宇 - 感情這回事
林欣彤 - 次元壁

Credit to 新快速
Chill Club 第50集
11/10/2020

主持: 趙學而、林二汶
主題: Hip Hop
嘉賓: 廿四味、Heyo、Doughboy

開場 on TV
廿四味、Heyo、Doughboy - Respect就OK (廿四味) [2008]

廿四味 - Hot in the 852 [2013]
廿四味 - Bring it On [2010]

林二汶、Pam - 愛式 (軟硬天師、黃耀明) [1993]
Heyo - 飄流轉 [2016]
廿四味、趙學而 - Wonderland (廿四味 feat.衛蘭) [2011]

新歌介紹
Doughboy - Mama

Chill Club推介榜
冠軍: Jer柳應廷 - 迴光物語

廿四味 - Do or Die [2011]
Doughboy、林二汶 - 天空之城 (Doughboy feat.側田) [2017]
Heyo、趙學而 - 盛夏的舞 (Heyo feat.衛詩) [2016]
廿四味 - Control [2011]

無阿Thor都有六個字

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第41週
1 2 迴光物語 Jer柳應廷
2 9 鯨落 Ian陳卓賢
3 3 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 6 感情這回事 陳柏宇
5 7 隔離 Jace陳凱詠
6 5 如何忍眼淚 鄭秀文
7 8 次元壁 林欣彤
8 10 眼淚的堅強 周慧敏
9 4 特倫斯夢遊仙境 林家謙
10 NEW 天空之門 曾樂彤

Credit to 新快速
Chill Club推介榜 第42週
1 4 感情這回事 陳柏宇
2 3 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
3 6 如何忍眼淚 鄭秀文
4 7 次元壁 林欣彤
5 5 隔離 Jace陳凱詠
6 NEW 健兒 RubberBand
7 NEW 孤獨病 姜濤
8 NEW 荒島之幻象 陳蕾
9 10 天空之門 曾樂彤
10 NEW 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生xIan Chan陳卓賢

Credit to 正經好男仔
Out
1 迴光物語 Jer柳應廷
2 鯨落 Ian陳卓賢
8 眼淚的堅強 周慧敏
9 特倫斯夢遊仙境 林家謙

我現時自己肯做飯

造飯狗
屌
冇撚左侵侵侵

我會等你

一個鐘2個po

一做飯就去咗四五頁

cls又爆po

下個POST可唔可以叫: 我會等你 好嗎?

cut少咗

大家睇嚟好肚餓

好撚正

呢班真係好正

真係好鍾意JASON舊時既歌啊!!!!!!!

大家都肚餓

其實呢首歌配埋MV服用會好啲

陳詠謙 啲詞真係中學生都不如

推得快過火箭
爆兩個po

二汶和音正到

Jason唱得好好

why 食咗兩句

咁快完？屌

錯愛

又六個字

二汶把聲

有鳩拍喎

垃圾詞浪費左隻歌

講真 陳詠謙自己個解釋其實幾make sense

呢個版本好正

食宵夜了

永遠 25 sharp cut

Topic

咁就完左

無錯愛

陳詠謙成名作

痴線今集推咗一個post有多

冇鴨科都6隻字

二汶sub牙科

小肥 拍乳 拖手

陳蕾陳蕾

遲咗開電視，牙科去咗邊

真係唔夠喉

比埋outro你算係咁

屌 個標題

二汶
耳朵要懷孕了

預告好似有？miss左？

個曲係幾正

咪就係

陳蕾

淫kay????

阿豹
mag mag

個ending都好正

Mag

王菲邊度孤寂？

mag

下集華納女

Wow 陳蕾next week

蕾
MAG

林欣彤啊

兩個都好正阿

下星期有牙mag同陳蕾!!!!!

豹

嘩豹哥！！！

蕾兒！！ 華納夜！！

因為MV背景係個老婆走咗佬

邊位ching玩咁大

下集正喎

咩事

推到唱荒島之幻象！！！！

屌牙
牙MAG

diu 認錯人

認錯啦

留

下集唔聽

超級巨聲 vs 亞洲星光大道

嘩屌 牙Mag
咁應該冠埋？

又大海契兒

立立

好似

今晚好正好chill

下集亞視對無線

廣東歌 廣東詞對香港人咁特別
就係D詞一野打入你個心 你一野就明 有感覺
要搞咁多解釋(無論make唔make sense)
其實姐係佢失敗

豹哥

電話訪問?

百年孤寂
但tag得好柒

係咪仲有黃妍?

時光機呢
你瞞我瞞呢
呢集兩個鐘都唔夠喉

陳蕾!!!!!!!!!!!!!!!
必睇

下集正撚到
陳蕾 Mag

主題已定

Chill Club 第51集
18/10/2020

主持: 羅敏莊、林二汶
主題: 07同學會
嘉賓: 陳柏宇、小肥、江伊晴

開場 on TV
江伊晴 - Show You [2009]
小肥 - 寵物 [2007]
陳柏宇 - 固執 [2006]

小肥 - 門戶之見 [2013]
陳柏宇 - 尊嚴 [2011]

林二汶 - 觸景傷城 (小肥) [2017]
江伊晴 - 傷情路 [2007]
陳柏宇 - 逸後 [2009]

新歌介紹
黃淑蔓 - 猜猜我是誰

Chill Club推介榜
冠軍: 陳柏宇 - 感情這回事

江伊晴/羅敏莊 - 小燈塔 (江伊晴/周慧敏) [2017]
江伊晴/小肥 - 好好擁抱 (鍾舒漫) [2007]
小肥/陳柏宇 - 愛．無膽 (洪卓立) [2007]
陳柏宇/林二汶 - 別來無恙 (陳柏宇) [2015]

Mimi都識講六個字

下集預告: 陳蕾、林欣彤

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第42週
1 4 感情這回事 陳柏宇
2 3 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
3 6 如何忍眼淚 鄭秀文
4 7 次元壁 林欣彤
5 5 隔離 Jace陳凱詠
6 NEW 健兒 RubberBand
7 NEW 孤獨病 姜濤
8 NEW 荒島之幻象 陳蕾
9 10 天空之門 曾樂彤
10 NEW 蝸牛(合唱版) Anson Kong江𤒹生xIan Chan陳卓賢

唱舞孃

呢三件同你個厹占差唔多 有冇性趣食埋

屌又有哥哥

唱save今集條audio tract 喺車播

下次一定 哥哥第一

Chill Club巨聲大道

ching部電視壞mon定壞喇叭

mag 陳蕾

有咩

好想聽run away live 當年無睇concert後悔到仆街

旋轉～跳舞～我閉上眼

錄嗰陣應該未出希望有
想聽佢華納前嘅歌

柒

Marco 不了
Phonebus 一般
芝娃娃個樣好強国

我有睇

喺連登幫陳詠謙辯護會被圍屌㗎

利申好耐之前瀨過嘢

認錯左豹哥？

係咪會唱羅力威

我都等緊佢上chill club

有新歌我都會認錯

好似見到自己

我都係
佢真係越聽越正

本人上過超級未

幾時嚟個05之夜

crystal好正

一次過miss 1029同orange&blue

viutv覺得你太藍 個預告淨係閃左半秒你 爭啲見唔到

壞咗安上過嚟
Sammi應該會上？ 如果冠

呢首詞真係好敏感
我淨係聽柏字把聲算
Don't try to understand it, just feel it

難道下集要冠mag首次元壁

造星個廣告咁恐怖嘅

但佢首歌好普通

96台嚇死人咩

好聽喎呢首

你在何處 爆房玲

好難聽...唱返上一首算啦

halloween咩

我估都係拍片多謝下就算

爆房玲keep得唔錯

其實搞咁多解釋又盛 姐係唔掂
有冇人會為雙wong D詞解釋嫁

其實係比較極端
聽歌嘅人當然會覺得造飯好膠
但如果你代入咗個mv到就會覺得好中

呢首真係唔得 上嚟唱舊歌

感情這回事live係正過cd version好多

其實唔係一首半首既問題

我覺得ok喎

唱返
如何掉眼淚 自知身份都不對

中意youtube live version 多啲
雖然假音撻Q

都唔係嘅
就好似林夕寫嘅 綿綿
雖然係其他人出黎解讀 唔同陳詠謙咁係講用字壓韻

呢個真 殘忍只需一棍真係好鳩
反而比自己嗰啲又唔差
脂肪葡萄 放工未嗰種玩味得佢自己玩到

btw Eason就快出新歌

最左係？

佢喺Youtube lice嗰次唱真係好有驚喜

不過好擔心佢上唔到啲高音

綿綿神在可以有好多解讀
面一層 底一層 唔同人聽唔同感受
你仲攞出黎比

好似叫oscar

我都係以前嗰啲好聽好多

生煎包王 江若琳老公

所以係要解讀高手vs 批改作文
都係解釋黎嘅唔同層面嘅解釋囉

玩味 麻甩佢係正既
佢+野佬
著襪浸溫泉 夫目前飯

感情這回事下星期903會冠，睇吓會唔會做下一首四台冠

又唔會話唔鍾意依家既歌 不過真係好鍾意當年既佢 佢今晚唱返舊歌都好正

夫目前飯

似會 話曬First Plug

敏婷不知幾多歲的你

又要等一個禮拜😭

上面講左 copy一次
廣東歌 廣東詞對香港人咁特別
就係D詞一野打入你個心 你一野就明 有感覺
要搞咁多解釋(無論make唔make sense)
其實姐係佢失敗
你講綿綿本身面果層已經好有意思
普通咁聽已經好正 再+埋解讀咪昇華
對比下 佢D詞垃圾

時間靜止器

江若琳算係咁 中學回憶 頭先成首識唱

生煎包oscar蕭潤邦

對於陳詠謙一律建議don't try to understand it

大部分都可以淨係聽唱嗰個同個曲就夠

組合係04年出，solo就係07年

星期三

903播緊啦

其實古馳啲曲都幾好聽
不過好似主要都係R&B

而家兩公婆都改左名

仲有咩人記得佢地當時個組合
果陣覺得失落奧斯卡幾好聽

sony用心plug就係傳統media會有成績
但online marketing真係好撚弱

有華納3成
廣偉同Phil上咗位啦

活該
呢隊嘢都真係好耐，同埋維持咗好短時間

phil 高山低谷之後嗰幾首都算keep到
宜家都麻麻

陳生你瞞我瞞之後拍一半拖keep到一半
再下首已經冇人識

因為作曲係林奕匡

江若琳

點會冇，認真如初、霸氣情歌、別來無恙、沒有你我甚麼都不是...

i mean爆紅之後個勢食唔住

咁又啱，最錯係走去拍喜愛夜蒲，拍完之後霉左幾年

係霉先拍姐 把聲又出事 要拍下戲keep人氣
佢拍完之後嗰幾年先可以去中國酒吧show為生
嗰時冇諗過佢會彈返起

但唔拍又識唔到個老婆

Gin Lee（李幸倪）、Dear Jane及洪嘉豪一起為ViuTV音樂節目《Chill Club》錄影，Gin表示近日仍為新歌《美男子與香煙》宣傳中，但因ViuTV下月將關閉錄影《全民造星III》，故她要提早到來為11月尾推出的新碟第3首歌《開燈熄燈》宣傳。

有洪嘉豪

正啊盧巧音做嘉賓主持

有無人睇左 viutv 2021 節目巡禮
Chill club介紹片剪左蘇康唱「越問... 」
之後駁強尼「越傷心... 」

剪片嗰個飯盒加雞脾

Pinky

又呢首

又人間

一聽到女強人就知

帶菌者

小菌

今集好撚鳩

今集會有陳蕾嗎？

發現gin同mirror tiger好似樣

好慘

播兩次

而家播？咁ending播乜

quote錯

TWICE !

照播
之前好似試過

之前試過未
唔係成日睇

試過啦

不過第二節先播冠軍歌好似少見d

Chill Club 推介歌單 19/10
黃色代表之前都冇播過

帶菌者 - 不倒翁
周慧敏 - 眼淚的堅強
陳柏宇 - 感情這回事
鍾楚翹 - midsommar

Wtf????

除了靈異的節目外，11月AMM亦會推出音樂節目《限聚音樂》，預告片中見到林德信、許懷欣、趙學而、Serrini、釗峰和馮允謙的名字，未知是否由六人擔任主持？加上趙學而原本在ViuTV主持《Chill Club》，現時已宣布由盧巧音取代，似乎真的準備過檔亞視。

趙學而😞

Jude錄影Chill Club ar!!!!

亞視

見佢story仲有衛蘭

邊到講佢去atv

有邊集唔鳩

睇維基見到

盧巧音*
衛蘭
曾若華
布志綸

又有新歌

世一 阿南

zpecial
呢首越聽越洗腦

佢又冇簽死Viu 好多人都77台Viu都拍野嫁啦 好事黎

佢地隻風格好出 一聽intro就知佢地

原來佢地同賴映彤合作開
當年CAllStar都成日同佢合作

以為係女強人

唔識講粗口係咩事
傅穎

viu 網個 live 做乜撚嘢
一開住個 page 睇就會停咗

佢依家同沙律一齊喇

個網成日都有問題
已經懶得屌了

hollywood既幕後 講出黎真係嚇得下人

其實我唔介意成日斷
但一斷完就要食廣告

adblock

唐浩然

好想聽陳蕾

頭先zpecial我直情覺得係8,90年代曲風

屌唔撚知點解我 youtube 喺 safari 播唔到

doodoodoo ?

落咗榜
仲諗住冠埋先走㗎嘛

update 咗做 big sur

呢首係我聽佢嘅第一首歌

唔知點解 都係最鐘意Mag最早期英皇既歌

Chill Club 推介歌單 19/10 - 20/10
黃色代表之前都冇播過

帶菌者 - 不倒翁
周慧敏 - 眼淚的堅強
陳柏宇 - 感情這回事
鍾楚翹 - midsommar
Zpecial - 深夜告別練習
鄭秀文 - 如何忍眼淚
徐天佑 - 機械輪迴
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
林欣彤 - 次元壁

第2隻都ok la 最愛海賊
我愛你 追風箏的風箏 樹藤 兔愛狼

11月AMM亦會推出音樂節目《限聚音樂》，預告片中見到林德信、許懷欣、趙學而、Serrini、釗峰和馮允謙的名字，未知是否由六人擔任主持？加上趙學而原本在ViuTV主持《Chill Club》，現時已宣布由盧巧音取代，似乎真的準備過檔亞視。

盧巧音做主持
雖然鐘意佢 但佢唱功唔得

其實依家玩緊輪更+嘉賓主持 個post講左
而且而婆冇簽Viu 佢鐘意既可以去哂77 31拍節目
“過檔”呢件事係唔存在
除非佢好似伍姑娘/金剛簽返邵氏咁同亞視簽約啦

見到厹神就好撚想打撚爆部撚屌電視

又sammi

我依家先第一次專心睇個 MV
咁撚似迎海個樓盤廣告嘅

Sammi個樣越嚟越似Joker

你又加入 hey0 陣營
失望

Zpecial

viu 做得好
唔畀厹神大頭 shot

啱啱先上 YouTube 聽完

頭先做咩唔睇Brian

游水

條女

個女仔對腳好長

好正 今日係咁loop

有冇我咁長先

利申 41 吋

朱仔支持泰國示威

唔信

又黎

劇都就嚟播完都話新劇

人間繼續有人

mv裏面仲有劇集既精彩片段
虧你tag得落

利申43

圖

唔洗爭

一人分5cm嚟

應該要用刀

究竟係邊個填詞

林若寧

陳蕾！！！！！！！！！！

迷乜鳩

我見到厹神就真係迷喇

呢度唔方便
你知嘅

唔識你

又哥哥

腳甲

幾時播埋哥哥其他新歌

你迷厹....我地都知

viu 日播夜播 我以為成隻碟得呢首歌

肯冠哥哥未

其實句"暑天該很好 你若尚在場"好中
但真係唔想哥哥再比人消費

Same

星期日

腳買留返畀你煲湯

尋日upload咗三個MV，有排播

講人話啦

tell me what 柒 you say

Chill Club 推介歌單 19/10 - 21/10
黃色代表之前都冇播過

帶菌者 - 不倒翁
周慧敏 - 眼淚的堅強
陳柏宇 - 感情這回事
鍾楚翹 - midsommar
Zpecial - 深夜告別練習
鄭秀文 - 如何忍眼淚
徐天佑 - 機械輪迴
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
林欣彤 - 次元壁
陳蕾 - 荒島之幻象
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey

暴龍哥套劇首歌已經派咗上903
推到首歌冠cc

903已經有full version
viu個youtube仲係得試聽

屌還我 brain 啊

今晚有SS6C丫

mimi又後生左

叫佢企埋一邊幫6C挽鞋先啦

屌你老母

又有 freebus

陣仔

我想挽…

呢個視像見mv真係。。。
歌已經難聽 仲要見到免費巴條柒頭

奀星要收皮了

唔准冇肉我 brain
冇肉我好喇

Chloe so真係好屈
幾時黎ViuTv

點解打街機咁 gat

gay

之前tvb套野勁煩

就咁歌冇咩 配埋個mv on99咁
Mv同歌詞又唔關事

冇睇cctvb十世

過埋聽日終於唔使睇老妖

呢個Oscar Tao出晒名比人屌唱得唔好聽

下星期繼續播歌

老母有睇
都幾多新人(電影)

佢最近好似仲有拍緊大台劇

Billboard

又播兩次

好嗎？

做飯謙以前同真係同林若寧冇得比

咁你刮風沙啦

我要搬家喇

路上或更可怕

*D詞

Jace

一姐詠

但係林若寧寫咗 人間繼續有人 出嚟

會唔會上合唱版

人靚聲甜

Aga首新歌D人都話D詞差

個男仔幾 cute

蝸牛

仲蝸牛

合唱喎

我全都要

新上榜

btw 其實 Ian 幾 cute
又大隻

你辛苦喇 等我嚟

又

我唔辛苦 #jable#Lm2

AGA新歌係謙謙詞喎

所以咪話
之前切膚之愛又係

句紅字笑到
一齊錄wo 取代

kathy !!!!!!!!

世一咁跳脫

次元壁？

今日會唔會有 人間繼續有人？
有
冇

All in 有

PS 講緊 chill club 攞介

屌又要河蟹
不如唔好播啦

個MV係唔係有part河蟹左？

等睇打格

all in 打格

河咗乜嘢

打咗了

後生

姜

唔係打格俾人報都冇留意個mv

姜濤

珍

做飯謙

冇留心睇，做乜打格？

其實首歌佢係唔係寫俾自己？

紅色書 國民教育

嘩屌 仲以為隊中指嗰啲

音樂國安法？viutv 而家mv連“國民教育“4隻字都要打格！！？

都唔係第一次打
show 肌影住個 office
幅連儂牆同黑警死全家都要打格

55分仲播

梁祖堯pepe 電話殼都打啦

竟然冇Vivian

邊個黎
唔梳頭嘅

Inaki Williams SBC

wrong post

最後乜歌 都唔差 想支持下

Inaki Williams好似好好用

緊係啦 黑市/29果D(有睇就知邊D)
大家講到咁勁 唔識靜靜雞
Viutv仲唔怕死咩
講左電視台要續牌 無條件黃哂佢好冇?

原來係龍小菌 blur 咗個 MV 先派上 viu

遲來嘅歌單
成個禮拜得2首新歌

Chill Club 推介歌單 19/10 - 23/10
黃色代表之前都冇播過

帶菌者 - 不倒翁
廖舒衡 X Delta T - 實時慰飼
周慧敏 - 眼淚的堅強
陳柏宇 - 感情這回事
鍾楚翹 - midsommar
Zpecial - 深夜告別練習
鄭秀文 - 如何忍眼淚
徐天佑 - 機械輪迴
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
林欣彤 - 次元壁
陳蕾 - 荒島之幻象
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
曾柏鈞 - 下毒
涂毓麟 - 視像見
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛
姜濤 - 孤獨病

我尋晚都訓左

好慘 成日淨係提龍小菌
明明叫帶菌者

今晚應該冠Sammi
頭先播佢首歌寫住推介榜冠軍歌

咁樣劇透

今晚有咩嘉賓？

陳蕾 林欣彤

星光大道vs巨聲

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第52集 - 嘉賓: 陳蕾、林欣彤

今集《Chill Club》請來陳蕾和林欣彤和大家分享「迷惘時想聽的歌曲」。除了自己的作品外，二人更會唱出昔日歌唱比賽的參賽曲。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！在最後環節中，陳蕾和林欣彤更聯同Pam、駱振偉、林二汶為大家合唱四首「人生哲理」作品！

當我迷失時聽著的歌

今晚有冇次元壁聽

開波

【TVB戰線】「萬千嬲嬲賀台慶」預演直播區

大家可以聽住歌去幫手禁下

超級~~~~

mag mag

點解佢好似成日都格仔衫

Mag肥左咁多

毒閪衫

終於冇時裝災難

呢D歌好似都係佢比賽果陣唱過既歌

岩岩果首咩歌？

可以轉台啦

唔識欣賞mag

佢本身都唔係瘦

mag嘅大聲細同氣聲控制得好好

係咪唱返巨聲唱過d歌

老實講唱得麻麻

冇記錯應該係

到陳蕾未

掂呀

咁先係問題

諗返佢比賽嗰陣唱過alin

期待

非同兒戲！

咁耐以黎 我諗牙醫真係最大進步個個

係咪唔唱得以前啲歌？

兩首都好似比賽果陣唱得好聽啲

終於上嚟 終於上榜

Mag好似爆過肺黎 冇唱一排

每個禮拜都遲咗開電視睇唔切 in tv!!!

非同兒戲

明明中學嗰陣都係咁上下樣

嚟喇

做咩化到 淫Kay咁

逆光

同感 尤其啲真假音轉換

荒島之幻象

陳蕾係乜水

超正

佢依家唱法同以前都唔同哂
鐘意以前既佢多D

追風都係

新晉華納女歌手

呀豹呢個究竟係化妝定偽裝

好似幾大波

舞孃

都唔新了

逆光正能到

成個謝安琪咁樣

唔知今集又會唔會有黑白字呢？

吳青峰唱呢首勁好聽

Hubert

洗澡個唱腔最正

大6妹黎？

好想睇live牙

呢個live麻麻地

成日以為陳蕾係獨立歌手

好難聽 破壞曬首舞孃

豹哥唱得有啲lor

曾經好似係

以前比賽係咪全部都唱國語歌

樹藤

run away

個樣最大進化

Lur

好型

佢之前係，2019之後先簽

Run away

比賽+英皇果陣係最好

簽華納之前唔係咩

睇返星光大道啲相

Run Away

係

唱到尐音一舊舊
十句有五句聽唔清楚尐字

屌真係大6妹黎

可摸耳唱 婆婆

上集係「跟我走吧」

我想聽娛樂人生

會唔會唱妖治時代

咁又點？

支持香港獨立
歌手

黃既大陸妹咁你支唔支持

手足嚟

陳蕾成日係31台見到佢

好正

冇啦 唔肯出去淨係得返啲垃圾tvb歌 牙醫出完去真係幾何級咁進步

珍？

牙科

都要佢自己肯試先得

Mag真係唔同晒

mag都10年

兒夜姨野以夜儀野

林欣彤好似靚左

即係一陣會唱 當我迷失時聽著的歌？

小巧 本身有實力 依家唱live穩左好多

梁天琦都大陸

陳蕾好似有D波

軒仔都係喎

陳潔靈咁

阿科今晚好尷尬

個主題睇落 應該會

陳蕾好似係黃？
唔係好記得

希望唱佢首名作 AINY
好耐未聽過

Agger仲有jay fung

係 其實仲有好多支持我地既大陸/新移民手足

屌 mag 有啲似愛美麗

Mag都係

畀佢自己出歌都係出埋啲好似平時嘅情歌

Mag 件衫係咪Ice Fire買

佢平時ig啲story成日著背心

巨人好聽

陳蕾一開口個樣就破功

硬照正啲

牙醫嗰種進步係除左表演質素之外 仲有係音樂性同題材上 咁先似返個artist

亞視啲造型真係cls
佢簽amuse 嗰時啲日本妹look好正

估唔到喎
ig有出聲？

應該唔係掛，但好似

愛美麗咁樣衰

你今日又拋棄brain個節目

希望今晚有不想回家

當你對比佢本身嘅樣

時代的眼淚

好彩唔係dee妹

Mag把聲好似真係弱左

罐頭歌真係不了

佢喺翠絲做紋身師傅真係

有

親愛的巨人

屌

原來陳詠謙作
呢首又算正正常常

紅著眼看你 蕩失於進退之間
要撐可一起撐

i mean牙醫
佢試唔同曲風嘅時候都有人話過佢

爆咗肺就回不了去了

Mad我剩係識英皇d歌

樹滕、洗澡、一千零一次人生

今晚應該凍過水

係囉

係既

呢個髮型已經令塊面睇落細左

我係覺得今日普遍人聲都好後

佢星夢嗰陣啲非劇歌都完虐hubert啦

高～山～嗌得幾型

係好似

乜而家仲有ice fire

睇巨聲大既人
原來都10年

播cd咁喎

好似係失聲

大家唔好忘記
超級巨聲 何紫慧

好聽

同小巧藍奕邦都好Fd下

agnes b, 佢ig tag咗

王嘉儀

好聽過cd version
CD啲抖氣聲大到

記住忘記我同我的離開也是愛

好記得佢個樣

有啦 成日有pop up outlet

好聽嘅不過冇乜特色

愛美麗又多個人似

勁過以前

西澳喎 今日咩？

negative 幾正

把人聲有啲細咁

好黃既西九龍中心有

話說佢去咗邊

live band真係正

係
brian啲英文好好J

會唔會唱食物鏈

最早捧既係佢
但唔知係咪玩佢 個MV拍到佢好樣衰

真 我都覺

係呀 仲諗緊你做咩無出現

我唔會忘記餓狼傳果個肥仔

哨牙珍

屌咪撚 J 我 brain 啦
平時又唔見你 J #nore#Pig

最記得星夢個冠軍唱歌老師
好似姓廖？

咩事.....你扮都扮好D啦

我以為mag 仲係tvb

我以為係十一月播

X果個

真係好正

我都覺，啲聲好暗

去咗游水

呀mag個聲幾好聽
記得出道d人成日話佢鼻塞聲
而家都冇左啦

不嬲對brian都唔反感

Agger 幾鐘意negative

我講hubert
難得tvb畀佢出非劇歌都係做嗰啲
不過可能佢想做啲pop情k歌易啲紅掛

不過唱完再出發都好似對佢冇乜影響

碌鳩巢未

冇係TVB過 最多叫英皇果陣同CCTVB FB

依家有厹同占就唔理brain

不如話呢個就係佢獨有嘅聲

日撚日都游

廖sir贏咗之後消失咗

今晚兩個歌手我都鐘意，但...冇Mimi硬係差少少唔夠完美

係
完全唔知去咗邊

冇左咩？
仲係覺得佢把聲好似同枝咪隔住左一層咁

頭先先睇完

我都係咁話

呢幾集Chill Club有一個好大嘅缺點
就係好多歌都冇full version
成件事即刻好冇癮好CCTVB cheap晒

其實我覺得超級成日都係咁
聲係唔錯 但人聲好似擺左喺個台後面咁

去咗隔離廠

抬頭吧 相信愛你便能飛！

Mag自從傷過聲帶後少咗好似以前好用力咁唱，把聲soft咗，其實係好事，因為演繹時更講求收放

以前成日過佢鳩叫，依家冇鳩叫又畀人話把聲弱咗

2汶一開聲

未

厹占不了

把聲好正

日日同厹占戲水

有種請eason上嚟唱

二汶身型架套衫好似金正恩

二汶把聲，根本無音樂都屌哂好多所謂歌手

間中先有一兩集正常

日日操水

抬頭吧黑暗過會是晨曦

今晚連埋 大海契兒 重溫先

請Eason 要加長兩個鐘啦

單春正好多 sorry二汶

二汶好靚聲

你幫佢揀唱咩歌呀

第五個現代化

大海契兒一集都冇睇過 好唔好睇

plug新歌上去玩下真係唔奇
之前viu開台都有晚吹吹神

不過感情係差少少

陳康健好似淨係得返玩busking

有冇偷昅其他仔仔

暫時巨星幫
牙醫 Jay 暫時兩個最睇好 小巧首”同檯”又係癲都唔錯
mag爆過肺可能都要啲時間先上得返 削骨佬就一日唔走就注定冇進步
坤太廢唔討論

有 Marco 就會好尷

垃圾黎

聲屈

可惜your face

有mike導出場嘅集數幾好睇

嗰陣拍埋劇

聽過佢同側田busking唱三十日 正到

有個黑黑哋又有腹肌嘅弟弟

呢首正呀

佢幫only you 只有你唱主題曲幾好聽

Verse幾好 後面爭啲
不過上星期唱觸景傷城都幾失望
可能對二汶太高期望

香港女歌星嚟講靚聲佢認第二都冇人敢認第一

真是有

呢個最on9 贏左又唔出歌 之後消失左

條魚食咗個 cam

你個名

如若迷失請緊記回家

二汶

呢首正

瞇埋眼就係靚女聲

原來你鐘意黑撚

你不是孤單一個

有冇機會請到eason佢最近出返嚟舖頭出新歌

出現黑底白字了

手足之歌

牙豹首首歌都黃

又有字笑死

啲字又想點

又黑mon白紙

好撚正 好撚陽光

牙豹都真係瘦

豹哥 淫Kay 唱腔

可惜冇人欣賞

食緊宵夜

白字*

妖治時代先癲

好鐘意呢首

如若迷失請謹記回家
迷路不要驚怕

其實唱柔聲好需要用氣
我覺得佢把聲弱左係覺得用氣同以前唔同左
可能真係同爆過肺有關

陳蕾把聲

call me?

係咪有雙眼皮膠紙

好多人欣賞 係唔紅啫

似咩

呢度大把人欣賞

豹要多D練習唔準笑，唔笑個樣正好多，一笑就領野！

似hocc

Janice
Gin Lee
泳兒

聲靚嘅都唔少

Thanks 藍奕邦填詞

豹個look真係好似淫Kay

黑底白字

上一集：請跟我走

今集：你不是孤單一個

12手足

默默地為我在燃亮

今日睇完呢套係咪已經可以熄機
但係好似有暖男爸爸特輯

好撚好聽
呢首歌我會聽到喊

阿邦都填咗好多首比小巧同陳蕾

所以我話一講口就破功

嘩勁到

janice同二汶
兩個靚聲到

靚聲都要辨識度高

陳蕾睇落幾正

連最後的信仰都hit 唔到

人若然忘記了愛

求link

日日練跑好鬼勤力

好鍾意呢段結他solo

我在這裡

又入字

首歌真係好有意思
我成日都聽

暖男老豆後可以閂電視了

日子有功 條氣

算年度之歌架喇

雞蛋與羔羊 嗰期

陳蕾個樣有啲似李蔓瑩

其實黑底白字係做咩

上集出過今集都仲可以有

多謝手足
下集我諗到有咩字：回家吧

上次聽豹唱郵差都好有王菲feel

十年前邊估到有人J

陳蕾值得更加紅 又有才華

屌打九字歌啦

呀豹

到底係咪講緊十二個手足

女大十八變

mag啱先嗰下

好野點都會有人欣賞

而家集集都有

我都係 聽完好治療

死喇
點解我覺得mag好似ivana嘅

mag好白

係好撚正

我都係睇完翠絲先識佢其實

Mag 係核彈

二汶你把聲係咩

邊首九字
上年呢首同未來見都算年度之歌啦

手足

無論鐵路會崩壞 方向未會被活埋

咪同我爭 陳蕾係我㗎

可能有女三甲

樣似?
咁我覺得Mag靚女D

十年前喺亞視

啲人最多識 羅力威

親愛的珍嗰啲

好撚可愛

上集唔係 “我會等你” 咩？
仲要好唔夾咁係逸後度出

唔係冠軍

葉子文好黃

宇宙和宇宙

呢首未聽過

牙科仲未唱既

我們都是.....

拼湊埋係一個故事
剪片嘅人有嘢想講

無力感

我同你爭

之前好似有出過類似

呢首個tuning人聲又正常返

當年評判係咁讚豹哥最有星味

幾好聽

監製好黃

啱啱先識陳蕾
把聲同唱功都幾出色

唔好啦

我會等你
你不是孤單一個

Save12

我們都是這樣長大的
其實我覺得隻歌好普通 不過撞正sammi開show theme song 播得多唔出奇

呢首好似都好hit 不過我冇聽冇醒起

冠軍wor
我看覺得佢聲好似周杰倫

真？？？？

羅力威最錯簽左英皇

而家主持唱少咗好多

呢首歌都幾難唱下

Mag D歌其實好難唱

當年冇睇
但羅力威好似都冇進步過

豹哥今年先去完美國南美流浪寫歌

傳過吓咁囉

對腳白到發光
好羨慕

仲要係唱作歌手
聽晒1029成隻碟 首首都正到癲

力威cfu真係
得出道嗰一兩年紅
之後到宜家都唔知撈咩

無人記得亞視之子

佢啲南美look好正

雨僑

係好撚難

羅力威呢幾年出過咩歌

中出乳僑

佢老婆

同雨僑日日做愛又話你知咩

男人老狗

呢首勁撚到

下集會唔會打：12個 好重要
好奇問 乜唔係有監製佢哋會睇呢啲字出唔出得咩？

之前係英皇浪費哂

佢之前上台灣踢館唱你不在幾好聽呀
但比賽後就冇晒影

其實林欣彤真係值得更紅

食咗乳翹 人生贏家

呢十個月呢

佢嗰個自拍加whatsapp界面組成嘅mv

揍女

講緊我

最尾個空字收尾靚撚到

而家剩係記得佢娶左雨僑

咁佢暫時出過嘅字都冇咩問題

香港好多歌手都值得更多

難撚到 你去唱K都無人敢唱

冇話唔屌得

咁有米？

講左好多年，最撚慘就係果時入錯英皇

呢排好似有一首 但已經唔記得咩黎了

唱得嘅人太多
要紅就係靠運，要有好歌、好宣傳

咪即係監製想出囉

最鐘意呢首

阿Mag好痴線，啱啱次元璧個live真係無乜得挑剔

好似話請咗大假

開定先

[S4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (41)迷惘時 如若迷失請緊記回家 要撐可一起撐

小朋友個頭腫就唔好啦

雙子情歌
其餘d歌悶到
同立立d歌一樣咁悶

好耐冇睇過見有阿mag先返嚟睇下

降8 key

呢行都有年假咩

佢個性格太安靜

入得英皇就預咗gg，去啲專心做音樂嘅公司仲好啦

就係監製都好黃

緊火上嚟邊理得咁多

今晚係咪要冠春夏秋冬

降太多會個伴唱變咗男人聲

呀mag有冇整過容

值得睇呀今集

jay fung離開英皇啲歌正到

牙科唱

佢本身要上準備開show 果陣身體有事 有時D野整定

一個都不能少

有 原本年頭Michael仔都話會過美國學瑜珈 寫歌

請哥哥上黎唱

ig好似有素顏相

睇完我覺得無

呀豹都一樣

屌你老母臭閪
又係呢隻超音老鼠

不要玩哥哥

ChillClub巨聲大道

男三甲

傑諾斯快啲搞掂佢啦

係就正喇

7cfu ready

超音鼠

居然係黃妍

期待7cfu請哥哥唱

@帶棗兒

@屈dee

黃妍啲歌

文青類

黃妍

一拳快撚啲一野轟落去啦

TVB打手出黎未

佢要反黃妍了

大面cath
個樣成個吳若希咁

佢出道嗰陣好樣衰㗎喎

藍妍巴打

會員
@帶棗兒

成半集都未見

ar 4

鴨科成日懶好笑

真係幾似

想玩佢兩粒棗兒

播左勁耐先上

成日搞亂黃妍同黃淑蔓

呢個黃妍成日標奇立異

Ar sa

今集佢好尷

個樣咁似吳若希

第一次聽呢首歌已經覺得intro好似去咗muji

佢開頭個音樂係咪特登扮宮個主題曲

黃妍
屈dee呢

可能睇緊節目巡禮

same 好似一樣樣

好過唔上既

黃椒蔓正好多

我蔓肥咗好多

真係幾大面
一開始好似冇咁大

佢唔係似阿sa多啲咩

今集幾個都唱得

兩粒鐘 cls
TVB 有咩嘢好播

椒

黃妍眼神好淫

睇落又有啲似羅敏莊.. 其實佢幾多歲？個樣好似好老...

吓？！

佢把聲好似卡通人物

用塊面嘅大細分到

你講完發覺都幾似

驗眼

成日用髮型遮

吳若希好過黃妍囉

請到我又唔拘呀

我蔓最強黑肉

條眉好正

其實個樣都有啲似 幾可愛

報警

大過月亮🌚🌝

後生過葉巧琳

塊面扁

佢罪大果個廣告好正

Cath好得意

都算靚女啦

佢可能去咗睇波

梁靜茹咁款

拆掉馬路也好

好可愛

好大條黃絲帶

覺得黃妍似

Sita

啲曲風差唔多

呢啲country歌香港真係太少 要多啲

諗唔到邊首會冠

點解d人話佢藍？

幾時先Jace 冠

王樂儀手足

正過熟鰻

隻CCTVB打手屈姐

屌 10

一個人話佢藍啫

其實得一個講

唔好聽屈Dee 9up

幾時請哥哥上嚟

oh 7cfu冇野做了

唱歌啲動作神態好似

淨係顏色都唔同啦

冇得睇哥哥

zpecial

未來未能望到
宇宙爆裂更早

各有各好啦

因愛成恨

sita

[S4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (41)迷惘時 如若迷失請緊記回家 要撐可一起撐

跌咁多

咁黃淑蔓係好過黃妍嘅

屌On9 Jace 7

哥哥一嘢跌到第10？

深夜告別練集正撚到

好想睇jace上嚟 好正

得帶早兒咁講

Jace跌咗

哥哥

蝸牛上五甲

隔離都跌

葉巧琳d歌好聽過佢
黃妍d呢d台灣文青風而家聽有d老土同離地

合唱版好聽d

jace 首歌好撚洗腦

豹！！

隔離跌左 冇撚野呀

Jer又要上了？

Zpecial
Jace

風靈top 3?

成熟不了re冠

邊有咁快上榜

哥哥第二跌到最尾？

點都搵唔到佢出嚟唱不如快啲飛走?

得一個人啫